速龍部隊經過村落，持鐵通的白衣人在旁喊加油!

黑警勾結 屌佢老母

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命